六四就係佔領出事，開花連解放軍都唔夠你玩

六四如果當年班北京學生識BE WATER，一早中共冧咗，
不過可惜都係中國人心態上腦寧願玉石俱焚，咁就熄咗！

二戰如果當年班德國納粹識BE WATER，一早美國冧咗，
不過可惜都係德國嘅人心態上腦寧願玉石俱焚，咁就熄咗！

二戰如果當年班日本皇軍識BE WATER，一早中國冧咗，
不過可惜都係日本嘅人心態上腦寧願玉石俱焚，咁就熄咗！

人少咪。。。仲